關於移民潮，我想講既係...

新一代youtuber
建議你整返個字幕

哈哈，小本經營，盡量努力💪

訓先 聽日幫你睇